聲援武漢只會令想幫香港既歐美勢力難做

今次真正支援香港既係英美國會、外媒，我地仲等緊《香港人權與民主法案》通過，外國甚至已默認香港有自己憲法、國會，係有實然主權。如果香港忽然成為一個會干預中國內政既城邦，你叫外國點幫呀? 武漢負資產黎架，咪撚送子彈俾習帝啦

Hong Kong protests: police make first arrests after storming of parliament

重點係人權
西方核心價值

咪傻，新疆情況更嚴峻，但得到既支援遠比香港得到既少。

冇錯
維吾爾西藏團香港呢啲國際上起咗朵嘅，互相聲援就冇所謂，國際社會已經當咗你地係對抗中國嘅一份子
互相支持都唔會令國際社會混淆

武漢呢啲真係唔好掂，人地不反共不反中不反華
唔好比佢地拉落水

係爭取民主, 金鐘聲明第五點訴求.

侵侵都話某國政府不想要民主, 講到出晒面呀!
美國的香港人權法案點解要加入2020實現雙普選, 你仲唔醒水?

你無厘頭走去同強國某鄉下地方爭取停建垃圾爐, 迷糊自己訴求, 改去干預別國內政, 就真係9唔搭8.

得到嘅支援比香港少
索性唔支援佢？
咩道理？
聲援武漢係想令到佢內部更亂
引發更多維權浪潮
對香港係有利

中共要打壓同拍死一隻烏蠅冇分別
唔好妄想大陸會內亂，大陸唔搞香港係因為歐美，如果歐美唔支持香港，即刻就玩完

要搞亂都係由西藏新疆先
之後到廣東上海
幾撚時輪到武漢
醒未
小心俾一毛拖住走

歐美支持香港係因為香港係國際城市，所以鬼佬出師有名

武漢係內地城市，將兩件事拉埋一齊就變咗真係干涉中國內政，鬼佬一定縮

眞係唔好理啲支那草民啦

我諗你要站在共匪嘅角度去諗下
你就明白佢嘅弱點

歐美出聲幫香港本身就係因為香港國際地位高+有好多西方利益
誇張啲講如果香港人突然間走去聲援武漢人地歐美分分鐘即刻同你割席

推

新疆西藏呢啲都係要保持距離，因為現階段佢地唔係歐美世界想積極處理既議題。想得到歐美支援，首先唔好搞亂人地個agenda 先。

同理，獨立、反共亦唔係武漢既agenda ，大陸人唔想香港人插手係心水清。

以為可以拉攏大陸佬
就係對大陸佬道德淪喪 自由民主價值觀念既高估
天真之一 佢地唔係反共 只係想個垃圾場唔好起係佢旁邊 仲求習大大 即係幾百年前中國老百姓搵包大人伸冤既思維
以為可以引起中國內亂 呢D案例一年十幾萬單集體維權
中共怕都冇怕過 天真之二

拎香港求生機會同未來做賭注押落班比人洗腦+自甘墮落幾十年既大陸人上
不如試下籌旗比我搭火箭搵外星人打鳩共產黨好過

其實表面上係聲援武漢
實際係令中共內部更加亂
老老實實你地想唔想佢多啲內亂先？
好似古代打仗咁
令到對方陣營發生內亂
打贏對方嘅機率係會提高

只係客觀咁同西方講述呢件事係唔會有事既，
香港繼續反送中

唔洗聲援 要做既野得一樣 就係話比人知共產黨會用坦克車武力鎮壓手無寸鐵既平文

係咪唔起個垃圾廠中共會倒台?

我怕未搞亂中國，已經搞亂咗歐美在香港既部署先

唔係垃圾廠呀
坦克車已經全面進場
係人權問題
從而引爆大陸更多人出黎維權

理性啲講 完左我地呢單野先好搞其他地方
個焦點開始模糊

同意
推

出坦克又點?都未有片睇到屠殺
新彊都話有集中營,
武漢反起垃圾廠,香港點合作?
個垃圾廠係咪起唔到中共會倒台?
中共唔起,武漢已經咩事都冇

歐美在香港有咩部署咁巴閉？
關注一下武漢又會影響到佢地？
你講乜呀

想講武漢又唔係爭取民主自由 做咩無啦啦一大堆大中華膠出哂黎 我地個目標完全唔同嫁 國際對香港既政策同應對根本係獨一無二 你無啦啦拉埋武漢落香港隔離 你想國際支持你爭取民主自由定唔起個垃圾焚化爐 兩樣野既質量根本差好遠 一齊講只會拉低香港今次運動既層次 再者 香港自己都未搞掂 同埋人地根本唔想同你有關係 佢地根本係獨裁政權既幫兇 唔搞到佢地自己都唔會出黎

起唔倒就最好
可以宣傳開去
等支那仔有樣學樣
如果我地連呢啲野都唔做
中共只會更加難倒台

我可以好肯定同你講外國係絕對唔會care武漢單野
一黎武漢本身無國際地位，二黎人地武漢只係為民生野

新疆莎車大屠殺屬實，四個村 3 - 5,000 人被屠殺光，為了不留活口

點解唔爆呢單走去管垃圾場

我冇嘢講 我要見律師 坐夠48小時

新疆有哂關注度
要由大陸內部亂點睇都要由呢度入手

自己都自身難保 仲理人地

Why not both

大陸人：唔起垃圾廠,係中共英明,證明左中共既好,點解仲要反中共?

你係大陸有宣傳機器咩? 真係妙想天開

仲要係一樣,起又得,唔起又得既野

點解要幫武漢做文宣？

呢個真

鄰國既事 香港人唔好理啦

唔係要佢地反共
係要佢地每一個地方都會有呢啲事發生
至於點宣傳我未諗到

民間自發組織聲援
點樣可以話香港係干預內政

睇得多口交部新聞忽撚左呀

再講 令到國際社會關注一下
對我地有咩壞處呢

聲援可以令佢內部更亂 同 遊行會令政府撤回有異曲同工之妙

大中華左膠又出黎9up

收皮啦屌你老母大中華

係嘗試打開缺口
你買六合彩先有機會贏
你唔買就永遠都無機會

屌你老母理性討論啦三毛
你咁樣出post會有糧出咩？
又屈大中華膠？

我地焦點唔撚係支那呀仆街大中華，支那人唔撚稀罕你支持呀屌你老母咁鐘意支那支那狗自己搞，唔好撚用反送中名義呀屌你老母母

政治博弈是投注嗎？有份好工你唔做走去賭？

Push
為我之前推過武漢post而慚愧

香港人自己都未搞掂仲理武漢？

睇下呢個先再講

乜撚比喻
先唔好講你而家已經折墜到要食樹皮, 仲有撚本錢去買6合彩
6合彩你中左就確保係好結果, 但你聲援佢地人地唔撚領你情之餘, 俾你搞到佢大陸更亂你點保証香港一定會得益
因間佢眼見無得救真係拉架坦克落黎射鳩你班陷家產玩攬炒咁點?

你地反對聲援武漢嘅理據好薄弱

武漢屬於中國內政
香港因為一國兩制先令外國可以幫手
要打一定係打中國破壞協定破壞一國兩制

香港人自己都未搞掂仲理武漢？

入黎傾下

一定要同中國劃清界線西方國家先可以幫到我哋手

武漢唔係反共
要幫就幫新疆西藏

一定要同中國政治切割
唔可以比大中華拉埋落水
班大陸民運人士好鐘意借香港過橋幫佢打救中國

佢咩時候都可以搵個理由派坦克車入黎架啦
又係個啲唔好激嬲共產黨嘅論據
同埋唔需要理佢領唔領情
目的係要搞亂全中國

拎香港求生機會同未來落注係被洗腦加自甘墮落幾十年既大陸人身上
仲慘過成副身家ALLIN六合彩

我冇野講

我真係唔同意撐怇地
—————————————
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

大家完全錯重點 !!

重點唔係要聲援大陸，而係等多啲大陸人知香港發生咩事！

中共最驚係人民有樣學樣，遍地開花，所以大陸唔會有愛港力/港人港地呢啲組織去抹黑人，大陸係直接封鎖消息，當無事發生過，同香港做法完全唔一樣。

如果聽到邊個講支援武漢。
一定要喺隔離大叫hong Kong is not China。

取消香港關係法中國就真係亂啦 你係咪又要呼籲埋玩香港焦土呀？

建設民主中国?

屌你老母大中華膠

都唔柒係個回事.. 講緊你要付出咩同收穫到D咩
講緊係一你已經無多餘既本錢同精力
二你點保証搞亂完你一定係得益而唔係白白付出甚至更差既後果

一定要同中國政治切割
唔可以比大中華拉埋落水
班大陸民運人士好鐘意借香港過橋幫佢打救中國
香港人付出既 犧牲既生命
係為左香港本土 要打救中國
自己搭火車上去搞啦 香港唔係拎黎打救中國用

搞亂支那會令香港求生機會降低？
咩邏輯黎？

重點係武漢唔係反共! 唔好同佢哋黐埋一堆!

自己都未搞得掂
仲理人地?

偷偷地派下傳單就得
7.7都係集中五大訴求

其實照你咁講香港都係中國一部分，最少佢地認同係一國兩制，香港係中國一部分，除左美國同英國，其他國家其實都唔應該理

搞亂支那等於大中華膠？

因為西方國家會覺得你對於反共嘅理念唔夠強硬囉，你咪冇咗政治籌碼囉。
佢地又唔係反共屌!
到時冇看班人走出嚟講話自己愛國愛黨，純粹係唔想有焚化爐，咁你點？
咪智障啦。

懷疑係三毛死淨種

外國願意理香港係外國既事
唔代表人地理香港 香港就有義務打救埋大陸班人
佢地要反共可以自己搞

一定要同中國政治切割
唔可以比大中華拉埋落水
班大陸民運人士好鐘意借香港過橋幫佢打救中國
香港人付出既 犧牲既生命
係為左香港本土 要打救中國
自己搭火車上去搞啦 香港唔係拎黎打救中國用

啱呀要令訴求集中返係香港度, 我地做左咁耐終於拎到國際關注, 唔好失去呢個優勢

我地焦點唔係中國係香港係反送中

想搞自己搞唔好用反送中名義屌你老母

唔係打救中國呀大佬
係嘗試搞亂佢
佢愈亂對我地愈有利

都係個句
點利法? 利係邊? 有幾大既利?

搞你老母呀支那人係反起垃圾爐唔係反中呀柒頭，關香港撚事呀

我地唔係要幫武漢
只係利用佢地去make noise 同影響大陸人&藍絲
唔好比人帶風向帶到騎劫埋7/7

唔駛聲援！

中国人消息封鎖睇唔到

網上揚開佢就夠

呢點我同意呀，所以我從來都唔係講緊支援武漢，係借武漢指出中共不可信，普選嘅重要性，幫佢講比外國聽係等外國多啲子彈，佢唔用，我地無損失，佢用，我地有賺咁解，令我最奇怪嘅係，外國管新疆你地都高興，有無效另講，但反而否定佢地會理武漢，好奇怪喎，不過都係果句，搞清主客關係就無所謂。

同意

你一直講搞亂搞亂
具體證據證明搞得起?
佢地遊行訴求只係要停建垃圾場
唔係爭取民主反共
共產黨一停就謝主隆恩
佢地比人洗腦+自甘墮落自私縮骨
點會再肯為他人反共
共產黨維穩力量幾大 係香港都感受到 更加唔好講大陸
唔好天真啦 賭唔起嫁

呀，仲有一樣奇怪，乜你地7月7日唔係去高鐵派單張向中國人宣傳咩？定係我睇錯？

撈左落中國到就分唔清主客
大陸個班海外民運成日都想拉埋香港落中國到
諗清楚先 唔同中國政治切割香港冇未來

香港人自己都未搞掂仲理武漢？

屌你老母 你睇完啲論據再駁我啦

Push

大陸救唔起 救唔到 冇得救 離8964已經太遠 收買 洗腦 打壓 已經做完
就好似喪屍轉化完成已經番唔到轉頭
想搞亂更加天真 維穩費仲高過軍費既極權國家
三兩個大中華就想搞得起 你自己搞得起就唔使哄人落搭
而家係香港既黃金機會 只會用黎救香港

一定要同中國政治切割
唔可以比大中華拉埋落水
班大陸民運人士好鐘意借香港過橋幫佢打救中國
香港人付出既 犧牲既生命
係為左香港本土 要打救中國
自己搭火車上去搞啦 香港唔係拎黎打救中國用
公開遊行訴求絕對只會係為香港

香港要做嘅係同中國切割
我地係一國兩制嘅受害者
武漢點樣關我地撚事咩
唔好以為可以影響人地反共
我地連自己都未搞惦

外國認為有須要評論新疆、西藏自然會講，同香港發生咩事無關，而家啲同情武漢撚係想借反送中示威為平台，強行將民意同武漢議題捆綁。香港人無必要押上連日運動成果去支援一個國際上wfc 既中國地方民生議題。

試想像武漢變成另一個香港？
試想像大陸人有民主意識？
中共仲生存到幾耐？

你弱智定on9呀
廣州深圳咁近都未變香港啦，你覺得會變到

廣東咁近都仲愛國愛黨緊呀

一件咁嘅事會改變到

支國人咁多年仲重男輕女緊呀思想同觀念點會咁容易變到呀屌你老母

但都要有利益

你指64果班？

藍絲都影響唔到啦,仲FF影響大陸人

如果照咁講，我地去高鐵做咩？

平反64 咁多年 引發左幾多維權浪潮 大家心裡有數啦
你係遊行舉個牌點會令到佢內部更亂
唔好咁傻啦

柒少陣啦
人地反地方政府咋 個個都係愛國份子
聽到香港直頭叫你死開啦仲搞亂

岩
搞店左自己壇野先啦

聲乜撚柒援自己都未顧得掂

大陸係無人權, 香港係因為曾經被英國管先仲有特別地位一息尚存, 講左好多次武漢市民唔係爭取民主而上街, 係撤爐咋, 同普世價值係無撚關係

自己都未顧掂去共產國家講人權? 唔好癡線啦, 人地思想入血架

武漢嘅事擺明 off topic ！

就算你支持，都唔好喺香港反送中反黑警濫權運動裏面令到運動失焦！

我冇嘢講

我覺得偷偷地派下傳單就夠
個集會都係集中五大訴求好啲

講咁耐你明唔明共產黨嘅弱點係邊？
共產黨最驚係乜野？
你答我

你咁樣根本搞唔亂 ,
同埋對我哋壞處多。
目標要清晰同埋佢地並唔係我哋同路人。
唔好再令到你啲大中華情花毒發作

經過一輪搖擺, 我都覺得唔好攪
雞蛋都好多款, 大家九唔搭八咁, 道不同不相為謀

香港都要企出嚟瘋狂去外國聯署, 積極尋求協助, 外國先敢幫
怕炒撚咗車, 自作多情, 掉轉俾大陸人埋怨我哋倒佢米, 話我哋想利用佢哋就on99

有一句: Do not give opinions or advice unless you are asked (除非你哋問你, 否則唔好俾意見) 雖然依句係撒旦教教義, 我覺有啲道理 (利申: 無宗教信仰, 非傳教)

支那最驚係反共!
武漢唔係。

武漢市民係愛國愛黨愛習大大，唔想要民主自由，佢地淨係唔想要垃圾爐咋

等佢地真係夠膽扯國旗落黎，佔領市政府辦公室，先考慮下啦

而家佢地想人揚開去又怕比「港獨」同「外國勢力」模糊焦點，真係想幫都幫唔落

不過77派下傳單比遊客擾亂下佢地就唔錯ge

啱

義士be water 去邊都得，不過就唔係幫武漢人抬轎。Trump 話要Let 香港人speak for themselves ，唔係香港人speaks for 大陸人。

驚美國呀柒頭，驚香港關係法呀
唔撚係垃圾維權呀屌你老母

西藏新疆反抗得最利害嘅地方
而家有無亂過？

啱

我無野講
我唔會簽

係 唔會支援 因為只愛香港

你睇下幾多其他巴絲打反對呢件事
隨時分分搞散香港既抗爭力量 呢個就係道理

而我亦相信主流既香港人（反送中陣營） 亦唔會支持

記住 2百萬人出來係因為關心香港 關心香港年輕人

仲有 如果你心裡仲有大中華毒未清晒 麻煩你自己loop一次民主大中華帶比香港呢22年來係咩惡果

我認為係支爆
將呢件事煲到上國際層面
因為屠殺人民 要求西方國家制裁佢
大陸人無啖好食
佢地先可以決心出黎反抗

條友大中華情花毒又發作

正解

頂你班Wuhan sympathizer不如潛啦，越推我個po越多正評呀

你認為姐

送俾想聲援武漢既真心

簡單啲姐係驚西方國家啦
若然證實到中共屠殺人民
咁我地可以要求國際社會制裁佢

咁我地先搞好自己
等有一日大陸人為自由發聲，而我地對佢地有仲有
輕微感情的話再去聲援

一個手掌軍權嘅政權 你覺得咁易就會倒台？

由條大中華傻鳩推

我話你知大陸人到支爆都唔會反共， 只會不斷逃去唔同嘅國家。

Bbc日日出新聞講集中營，國際社會制裁咗未呀傻鳩

點解係都要幻想外國會care武漢啫
今日武漢單野已經傳到去台灣PTT同日本5ch
但人地台仔同日本仔到而家仍然保持住wfc態度，因為武漢唔係國際城市
唔同香港由6/9號已經得到全世界關注，台灣日本forum都大規模討論香港反送中，因為香港本身係國際城市

更何況台灣已經有人恥笑緊武漢人竟然只係反垃圾場，我地香港人走去痴埋去武漢都係唔係想俾台仔笑？

完全正確
唔明點解要拖埋香港落水

條大中華傻鳩駁唔到就轉移問題

暫時無實質證據佢有屠殺人民
好難去到制裁個層次

估唔到除左3毛之外 仲要應付大中華膠

理撚得佢死

屌 64咪係囉 制裁完 聲稱已改變 入埋WTO走盡灰色地帶 變成今日既強大 再繼續重回邪惡

而同64唔同 今次中國人係唔會反抗中共架喇
一來洗晒腦 洗足幾代 二來佢地知道而家自己咁有錢 就係因為極權

大中華唔好再FF 你地想夢想中既果個中國人形象只可以係武俠小說中出現 現實生活係唔存在 亦至少未來一百年都唔會存在

推
只集中五大訴求

你諗下而家嘅國際形勢同唔同之前呢？
此一時彼一時

係 根本你想搞埋上面都要先搞掂左自己先 自己未搞掂走去幫人=引火自焚

有機會係1毛帶風 引左真心大中華膠
總之小心睇住 琴晚多post到我們都是武漢人咁

屌，博訊fake news好多㗎我唔會信博訊， 你哋都咪撚入去托佢啦分分鐘係假新聞呀。

我重申我唔係大中華膠
目的只係想佢更亂

收皮啦大把難民接受咗訪問啦
仲需要咩證據呀柒頭大中華

唔work呀，搞唔亂呀，收皮啦好嘛

香港人衝垃圾會仲有noice過咩武漢坦克碌豬呀呀

No one cares wuhan

唔好諗住一步登天啦
人地經歷緊非洲豬瘟 秋行軍蟲災
新疆再教育營 江蘇大爆炸 北京強拆
豆腐渣工程 等等
都未有聽過有d咩決心反抗
退一步講 就算有決心嘅人出現
自8964開始 殺嘅殺左 搭嘅搭左
就憑武漢個小型衝突就談上支爆？
咪跳咁撚多步驟先得架
搞撚掂自己d 野先講啦
外國肯理香港都只係因為香港對佢地有用先煲得起咋
武漢純粹爭取撤回焚化爐咋 唔係反共架 邊個會理

中國農村仲繼續殺緊女嬰，拐賣婦女去做d農村男老婆，食貓貓狗狗，路邊有隻動物路過都食到絕種，好多香港人已經接受唔到的事，佢地日日做緊

成個國家從上而下的問題唔止係一個起垃圾爐咁簡單，係人民精神面貌都已經好大問題

13億，比盡3億係相對文明少少架咋

真係咪玩啦，我地自己都就快死，仲要理人地

佢話佢殺嘅係恐怖分子
佢話起個職訓局幫新疆人
國際社會較難插手
但武漢若證實坦克車屠殺人民
震撼性會大一點

連屋企個藍屍都改變唔到諗住改變支那狗

P

Wuhan no value
再講一次香港人衝垃圾會會上國際新聞頭版支那人比人坦克碌豬no one cares

唔係要改變佢地 係利用佢地

唔洗啦，你支那狗你死你事啦

外國真係關心人權咩想幫嘅幫咗新疆啦
現階段佢地好難做任何野幫武漢
我認同可以令中國亂啲
有革命聲音
但前提係要顧得掂自己
唔好擺呢樣野喺第一

以為武漢可同香港相提並論既人政治智慧連林鄭都不如，林鄭都知香港有特殊地位同四千億外匯先急住將香港獻祭予中共。武漢？

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

武漢對香港嘅影響只有一樣
就係武漢出坦克
議題其實唔關事
記住重點係坦克，2019年嘅中國再出坦克，更加勾起香港人對中國嘅不信任

Agger

認同

屌你想搞到亂咪暗地裡喺大陸網開account 煽動下
去返真實運動咪focus返五大訴求

武漢都唔係反中反共。 佢地係愛國愛黨

條底褲 關鍵落喺「一國兩制」度
諗下關唔關事
關事 > 重要
唔關事 > 非重要

同意，你想美國幫手就唔好搞咁多野

唔撚駛
你叫中國人自己支援就得 混亂帶來機會
但香港撇得乾乾淨淨最好 武漢嘅垃圾處理唔需要國際社會關注
唔好要人地R哂頭好無？

大力推！

push

唔好被假共狗呃到！最重要當然係要讓香港、中國遍地開花🌼兄弟爬山各自開花

最緊要分資源
等你少D資源宣傳香港發生既事

最好就幫武漢出埋聲
溝淡五大訴求既比例

仲可以等外國睇見啊你班香港人咁得閒理人
即係自己都唔係咁急
唔洗理你

又一件

乜野假共狗
唔通佢係真共狗

推推推

真君子=偽小人？

同意，理掂自己先

第一 呢個遊行唔係反共反極權 只係爭個垃圾場 同香港人既理念風馬牛不相及 佢地既標語仲求埋習大大 你真係覺得可以做盟友?
第二 中共可以輕鬆拆彈 只要撒番個垃圾場就可以令大陸班示威者番屋企
第三 中共大陸維穩力量高出香港好多 唔好套用香港情況高估大陸
第四 唔好自作聰明覺得可以利用大陸佬係大陸搞大件事 班大陸佬縮骨自私程度唔係港燦可以想像 小小甜頭就即刻屌番你班港豬轉頭
第五 香港自身難保 本身都難聚焦 難得而家算有機會 轉個頭送比大陸佬
對得住2百萬+4?
第六 實例證明 上一個自作聰明要解放民主中國既 已經將成個香港拖左落地獄
第七 陰謀論 有大陸人/中華膠黎連登帶風向哄D小朋友幫手完全唔奇 自己醒水

對武漢事件表示一直都有關注

唔好送大禮俾習維尼

我無嘢講
集中五大訴求
切勿模糊焦點

唔講咁多，大家起底睇下有幾多三毛喺依個post先

香港重光，之後乜都得

推呀屌

假共狗即係專講假話搞分化既共狗，真共狗講假話

只有共狗政權倒台，香港才能重光！共狗點至倒台？緊係遍地爆菊🌼啦！仲洗等老母依依哦哦咩！

真

一睇就知唔了解大陸輿論局面
香港一早同大陸處於對立狀態
周柏豪連叫人登記做選民都俾人打做港獨
香港聲援武漢係唔會起到引發維權浪潮嘅效果
更會模糊自身焦點
香港而家輿論形勢大好，點解要孭起武漢呢個負資產

更何況，武漢反抗根本唔係為人權

推
我無野講

自己D訴求一個都未做到,仲加野?
人地國家既野關香港咩事呀?

哪怕武漢真係一夜變天成為西藏，香港人都唔好急住聲援，點都保住香港同歐美關係先

唔支持喺反送中活動入面加多條戰線
今次大家要放返著眼點喺五大訴求

最好係另一班人喺另一個活動另一個時間去做，一樣做下文宣可以吸引到人上街

無錯

Lead Sir, not to mislead Sir.

agger

無錯 推

唔好令焦點模糊
咁樣做外國唔會幫到你

武漢人自己講到明唔係為左爭取民主自由，香港人唔好FF啦

我無野講

新彊唔熟

西藏人可能因為宗教原因
有道德同利他團體性
人又好純

武漢佬咪典型支那人
無道德同自私

依家係你需要被人支援喎。
即係非洲孤兒自己都無水飲，幫手叫人關注敘利亞內戰

你傻撚左?

攪掂香港自己先啦 我都唔明啲人，咩事上晒腦去晒武漢
香港都未完

香港 係獨立於中國 由始至終 呢個就係一國兩制既核心意義
一但破功 余及汝皆亡

8964爭取追求社會平等、解決黨和國家的貪腐問題、新聞自由與言論自由、推動中國政治民主化，所以先會蔓延全國；而家武漢只係反對興建焚化爐，中國其他地方係唔會有共鳴，所以樓主希望借聲援武漢而令國內局勢緊張，係行唔通嘅。况且我們的資源亦非常有限，還是先做好自己的才想别的事情吧。

侵侵請長驅直入

咪撚再甚麼聲援武漢，幫得幾多？
人哋武漢人都喺微博話割蓆，唔想同港獨拉上關係喎

推 唔好比大中華膠深夜突襲

唔好推
沉左啦佢地

人地係覺得地方貪污，搞維權運動希望中央出手
真心擁護中央呢個極權政府
非普世價值人權自由還政于民既立場

咪立亂話香港人要幫手聲援武漢人

利弊2睇啦.但我地而家係個5個訴求.你突然變左想推翻個政權.國內既發酵未夠.做唔到咩.相反佢一壓武漢國際間真係出唔到聲.仲會比佢有機可乘話香港私通國內企圖動搖中央加以打壓我地.真係得不償失所以暫時都係唔好做多左

推呀屌屌屌屌屌

再推呀屌
武漢人唔要香港幫呀

港獨死撚開

人權係西方出師有名的牌
政治等於利益

都係冇嘢講

係要將武漢單野發揚光大，不過我地唔好真人出聲，
做鍵盤戰士幫就夠了